自己一個去歐洲

大家當自己去歐洲，會簡單啲報個團去定係自己plan去自由行呢

自由行

黎緊6月尾想自己一個去，但屋企人死都要我搵多個人去 有冇巴絲咁岩同時期去歐洲？

其實點樣plan歐洲自由行既行程

我會定左自己想去邊個城市再上網睇下唔同人有咩介紹同點去自己睇完打個表

真心, 諗到頭都爆

最簡單，買本旅遊書了解下先

想去邊幾個國家先

黎緊七月到八月都會係歐洲 有冇手足想一齊

6月頭去會想join

6月頭至7月頭 歐洲

有無巴絲7月頭會去德國/布拉格..
Plan緊6日5夜快閃之旅

一定自由行

巴打我都六月頭去喎

我想去咋
但得自己一個
所以就無心機plan落去lu

6月係歐洲
利申 毒遊

有興趣 我預12-24係歐洲 有冇同行?

本身想去法國
但早幾日見有巴打出post 話治安唔太好

行李唔好放地下，長期跟身，gip 就唔好就咁放係隔離，要拖實

夜晚盡量小心唔好出街，好多黑鬼

但自己係地鐵都比黑人幫過，所以都係自己小心d就ok

我都係6月去wo

如果住酒店呢?
長期拎住個gip 都幾唔方便

個gip 都係拎黎放衫褲咁

住市中心都唔會特別安全，夜晚地鐵出入口經常聚一幫黑人，我建議求其搵一間市中心酒店，夜晚少出街為秒

plan行程:
決定左去咩國家先
再睇國家同國家之間嘅路線同交通方法
例如:rome2rio

一般歐洲往返都係飛機 巴士同國鐵 睇你咩國家
巴士可以search flixbus,student agency,Leo express etc
住宿方面 睇budget做人 我個人經驗係揀近中央車站或者大站/市中心

北歐 我個陣長stay係apartment 但丹麥瑞典嘅hostel都幾好
東歐 酒店/Airbnb > hostel
西歐 hostel/ Airbnb > 酒店

如果想平嘅hostel都無問題 好多質素都好好 只要你唔介意同一班人share廁所

我試過係London,Amsterdam,Stockholm 同Edinburg 住hostel 感覺都良好 但大部分時間我都考慮Airbnb先 會方便啲同安全啲

再睇下遊記參考下玩幾多日 同埋歐洲晚餐最好book定餐廳

景點嘅交通路線最好做足功課同check左邊日唔開
事前功夫做足 到時玩就少啲野煩

neck wallet, number lock必備 防水風褸都好常用 因為歐洲成日落雨